有冇人中左閱文打算開市即走？

學生賺幾千夠皮了

好似未開市已經走緊